覺唔覺冇左小花啲波順左好多？

如題